[APLIKASI FINAL PROJECT]

Aplikasi ini dibuat untuk memenuhi tugas bootcamp react native development yang diadakan oleh sanbercode

ukuran apk = 49,3 MB

API yang digunakan adalah : https://travel-fcd16.firebaseio.com/.json

Link File Repo: https://gitlab.com/bayuuat/final-project/-/tree/master

Figma: https://www.figma.com/file/8vN1N4VCgKnaYI3eUOQS4C/Final-Project?node-id=0%3A1

Link App: https://expo.io/dashboard/bayuuat/FinalProject

Google Drive: https://drive.google.com/drive/folders/1xaQ2thvzDUTjQaVt_fZk-J4q8RX2krOr?usp=sharing